未報intern? 報HK Airlines Intern啦！

仲未dead架
要報趁手！

完美intern!

jenny!

yeah

報左前幾日online interview 但仲未有消息

你邊日online video的～
來 齊齊報HX intern!

30/5 點解絲打咁積極

宣傳一下

Give me an offer yeah

拜Offer 神

報左無interview

幾時報架，可能未send interview line 姐

interview出左了wo
online interview

睇黎係內部人員 出offer通知下大家，日日等好痛苦

其實佢online interview會問咩？

無經驗又無咩去旅行

好似有得in都會收皮

我先係 :0)

靠你啦

幾錢一個月

推post既樓主
我響你另一個post問左野
見到就回下我

讀commu既報唔報得

報左了 但係只係寫左報個個deparment 冇寫ref no.
我跟hku cedars份野報 份野都冇ref no.

利申31號報的

垃圾,入去做支那人咩

幾時先開始interview
半個月前報左

wish

想問下讀緊social science 報唔報得架
會唔會好irrelevant

in緊

巴打 POLYU ME

埋工？不了

pish

宜家報仲有無

仲未dead咩

之前聽今星期派offer 有無巴絲有消息啦？

official 已dead
下星期出offer
完

仲要等下星期
我另一份要覆啦

interview 點通知 乜都無

我 5月23 online interview dead左，之後一直都無回覆lol
我以為已經無機會啦

email, 但佢個subject唔係hk airline，幾易miss

anyone received offer?

上星期有收到hr電話，話今星期會confirm我offer details

confirm左就上來講聲
唔該巴打

btw 你入左咩dept?

molamola

Commercial 呀！

巴打如果收到confirmation可唔可以講聲
我都等緊confirmation..緊跌左個offer

*驚

好的！仲以為你公司內部人添？

唔係啦
我開呢個post係想多d人交換消息

巴打係邊個dept??

我既情況比較突殊 我都未知咩dept
你上星期個電話firm埋dept?
如果我真係有offer就交換tg

why

??

係呀！上星期已經講左咩dept！
等下聽日有無電話先，收到即刻上嚟update！

唔該哂巴打
呢個係你first choice or 打後?

First choice黎架！

我都係

恭喜晒巴打！邊個dept ?

同絲打你一樣係commercial

一個dept聽講請2個炸wor
btw 有無收左flight ops or ground ops 既朋友?

我估唔止了，好似total請差唔多25個？

琴日收到電話 話今個星期confirm

巴打報咗呢兩個部門？我個friend都係 佢懷疑同你一齊in

唔係啦
我係絲
你個frd收offer未?

未有問佢呀，但睇你地講其實應該hr出offer會一次過打電話，希望你地都有offer啦

問下你frd有無offer

7頭巴入左咩dept?
corporate/commercial
定係
airlines operation 果邊?

gosha 巴呢
係corporate/commercial定係airlines operation果邊？

當我冇問過
睇唔到gosha 巴係commercial

希望聽日會收到HR電話
不過佢每次打黎我都聽唔到

收到記得上來講聲

operation果邊

巴打會唔會係flight/ground?
有野想問下

個friend勁興奮話收到電話有offer了

Offer電話定係口頭approval ?

咩dept?

咩dept同埋係今日收電話?

今日8點幾收到電話，話係firm既offer，好似係operation個邊
利申我朋友不是我，我都係轉述，佢開心到傻

ground定flight operation?

幫手問下佢
對我好重要

係呀。但我比較遲in
你個frd大約邊個時期in?

btw 唔該哂你呀

絲打恭喜晒你朋友呀！希望聽日到我收offer電話

我後過佢in呀
bb話佢本身搵好左2個人做flight
見完我之後話見到我對飛行好有passion
會再諗諗咁
好驚咩都無

一定有架

[/quote]
我後過佢in呀
bb話佢本身搵好左2個人做flight
見完我之後話見到我對飛行好有passion
會再諗諗咁
好驚咩都無[/quote]
聽hr咁講你都好有機會呀 起碼唔似我個friend一黎就比hr調咗去ground 等你聽日好消息！

我後過佢in呀
bb話佢本身搵好左2個人做flight
見完我之後話見到我對飛行好有passion
會再諗諗咁
好驚咩都無[/quote]
聽hr咁講你都好有機會呀 起碼唔似我個friend一黎就比hr調咗去ground 等你聽日好消息！[/quote]
唉無flight做都想做ground

聽hr咁講你都好有機會呀 起碼唔似我個friend一黎就比hr調咗去ground 等你聽日好消息！[/quote]
唉無flight做都想做ground[/quote]

不過好似hr都偏向鍾意傍晚時間出call，絲打留意下

唉無flight做都想做ground[/quote]

不過好似hr都偏向鍾意傍晚時間出call，絲打留意下[/quote]
唔該哂你呀
另外想問有無人收到flight ops offer
話我知等我死心

巴打flight定grd?

其他dept 但我識有個fd係flight operation

你個frd已收offer?

上星期五hr打比佢

GG

巴打你唔係都收左verbal approval啦咩？定我誤會了？

未收verbal 因為我上個星期3先in
hr話今星期有消息

明白！加油巴打！我覺得個hr都幾好人應承得幫你度度就應該會認真考慮

我係絲打

Oh sorry 絲打加油！

thx巴打

加油呀 flight ops可能唔止2個呢!

你地收 confirmation 就揮個手

仲係無料到

絲打都等緊written approval？

幾時打電話黎

有冇巴絲諗住打去問下？

岩收到電話confirm offer啦！

恭喜

幾時返工？

多謝巴打！你都會收到架今日！

3/7 - 31/8

聽講3000蚊一個月 俾狗做

$8000呀！但聽講有6000係政府subsidy的，唔知係咪真

巴打會着咩返工？我個friend話聽到business個字但唔記得係business casual 定business dressing着suit個d

我聽到係business wear，但應該會著business casual，無咁多套suit日日換🙁

係囉 佢都係咁講話無咁多suit 但佢又淆驚到3號個個formal dressing

未收到電話揮手區

巴打個frd連返工著咩都話埋比你知
結論：你的朋友就是你

佢喺我隔離睇post咪同我講
我都想係我，有intern返 diu做死廢青

巴打好似都係commercial dept? 聽你講上星期都有收電話咖？

一個dept請2個only呀
你2個係同事
到時可以相認

Commercial dept有3條team 我估應該唔只兩個了 ？ 絲打你收到消息未呀？

無呀 應該炒左